有幾多人願意罷工...直至政府回應？

罷工要齊心先會事成，而且唔單止需要我地一班恆常會遊行既手足，係需要當日果二百萬群眾，甚至更多，先會逼到政府正面回應我地既訴求。
罷工同時係講個信字，大家都好怕得自己罷，就寧願番左先，但如果長期罷工，只要一開始有一部分願意長期罷工，其他人見到就會開始加入。
兩個月黎每次都見到有手足受傷，黑警越黎越失性，其實再拖落去，我地贏既機會會越黎越細，賺錢重要，我都想賺多d，但香港冇左，幾多錢都番唔到黎，最弊仲要比中國接管到時有錢都冇命享。

你願意罷工...直至政府回應
一日當放下假，擺下姿態就算

我罷到失咗業了

支持支持

前線用緊佢條命去換取機會，換取香港未來

我知全線罷工對一班中立既市民黎講犧牲都看似好大，但我地香港唔團結就冇人救到我地。

今次要贏，今次要一齊贏

我會罷工

罷工就全香港一齊罷
唔好咩730
一齊8月5
成效實大過分開罷

推

見隔離post 話搞誓師大會等大家安心罷工，我覺得未嘗不可。而且如果聯絡到工會，大家會更加願意出黎

【 有冇人覺得好無力 ？】

push

加油

push.